真女警PHONE IN 港電反對禁幪面法

女警稱反對「禁蒙面法」 斥特首不應將警員「擺上枱」
2019-10-03 HKT 19:45
一名自稱是現職女便衣警員致電本台節目《自由風自由風》，表示自己反對訂立《禁蒙面法》，認為立法只會對現時情況火上加油，又批評特首林鄭月娥應解決政治問題，不要再將警員「擺上枱」。

她表示，自己入職約4年半，對於近月有市民在遊行期間被警員所傷，她感到傷心，又說不明白同袍為何要這樣做。她又指，自己在這幾個月，由於身分不便公開，因此一直有蒙面參與遊行，並對一直以來願意說真話的議員、傳媒及社會人士致敬。

Respect!!!!

自推10下

自推9下

自推8下

自推7下

自推6下

自推5下

做臥底 扮嘢

自推4下

自推3下

自推2下

自推1下

白警既存在幫唔到示威者，只會害死人

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

行撚開啦~一係就辭職，一係就罷工

拉

樓主不停推 想點？
我就用不回覆 幫你拉

唔好撚理啦
推撚咗比藍絲睇先

點解得佢一個唔洗當更仲得閒去遊行
以我所知有時間去遊行嘅係得((()))

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

做示威者既臥底，爆警察既料喇

居其位就要做番其政

咪撚扮洗底 黑警罪孽十世都洗唔清

so what ?
敢遊行 點解唔敢辭職？

做左又要同你講？白癡

樓主就係個女警

就算記者會回答
只會咁回答：該名人士口說係我地既同胞
本處重申 未證實該名人士身份
一經調查後 本後保留追究 包括假扮警員之類
加多句 就算該名人士係警員 都不代表香港警署立場

我將下一條問題 交比er sir

講咁多做咩姐 辭職唔好做喇

死狗閪又想洗底？

推

ignore

明天全民蒙面日

唔理個女警真心膠定想洗底
拎來玩班藍絲同瓦解警察都夠好

呢位手足最醒係你，其他人個個都係白痴

我叫曬我全家打上去話自己係白警都得啦

講兩句就洗到底既我又去做下黑警

表示懷疑留名

最重要是雙方保持克制

真定扮

想洗白？一世唔會原諒警畜

re你老母spect

拉你老母p牌洗白post

幾時到林鄭phone in

做得警察，遊行日子都番哂工，點出來遊行？

又打錯，做得狗先岩。

Push Thank you

人地有做都唔會講

其實全香港有30000警
出動既得5000

洗乜撚野底

pull

wfc
太遲
死全家

講乜都假，6月時如果黑警罷工喺可以將件事化解嘅。

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

其實如果真係有白警 我覺得佢更加要企出嚟 由警察內部開始反 𥚃應外合最好

祝所有黑警死全家

收皮啦死黑警
女警???警畜公廁咋

乜撚野係港電？

Respect

大陸仔想幫手洗底麻煩專業少少，rthk我地叫港台

扮撚曬野

不推

點解會用港電嚟簡稱香港電台

又想洗底呀 屌你老味

BLOCKED

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：